曼聯平均射6腳就入球 垃圾利收收皮啦

見到班利狗仲咁自豪就真係忍唔住笑

浪射利

咪就係全場得個6腳同一個入球囉

見到獌架大巴熔熔爛爛咁都忍唔住笑

老實講
利狗仲差過華西
咁低效率+2個-6 波

咪係 炒唔到五球我當輸左
曼聯依啲垃圾